到底帶自己啲嘢食去吉野家打邊爐嘅人係咩心態

話説噚日小弟去打吉邊，望住隔離枱隻二百磅嘅雌性人型豬拎住一袋二袋邊爐料，食完個吉邊之後落自己啲料去打邊爐……屌你老母識唔識「肉酸」兩隻字點寫啊香港人
你拎自己啲牛丸、西洋菜、公仔麵嚟打邊爐都算，仲要三個人淨係叫兩個爐，屌那星真係影衰哂
大家點睇
支持禁止帶自己嘢食打吉邊
係咁架啦，好出奇啊

大種乞衣

簽名檔呢？

唔覺有咩問題